TTN做唔住⋯有咩可以做⋯

茄子蛋呀

唉

好傷心

去細場
AUX